tg admin: 影人大頭, 可能會連累中學生手足

利申：絕對唔同意影人大頭， 但唔會割影相手足
亦覺得黑警今日拉西九影相手足係無理， 飯民應盡力救手足。

Be careful

完啦好嗎?

長沙灣社區發展力量於其Facebook專頁上表示，大約3時一名年青人在西九龍中心8樓拍照，被警員無理拘捕，並表示深水埗區議員李文浩及李炯已在深水埗警署陪同被捕者父親，指青年在警署致電表示於警署內遭到警員以拳打鼻及下體，之後有大律師到場協助。深水埗區議員李文浩向《蘋果》透露，大律師劉偉聰正在警署協助該名青年，據劉透露該名青年因涉嫌藏有攻擊性武器和傷人被捕，而涉及的「攻擊性武器」是指他藏有一枝鐳射筆，至於傷人涉及何事則暫未清楚。

又係筆變槍

黑警老屈

影乜撚嘢人食吉野家？
人地食乜都要餐餐你管？
食嘢都要影
人地影返你就話藍屍、打鳩人
挑

呢點係以前線手足角度看待"影人大頭"潛在問題

變左民鬥民遊戲
似係唔夠政府, POPO鬥
玩殘自己友

=====回覆樓主，已閱=====

五大訴求 缺一不可
去藍存黃 良心消費
文韜武略 和勇不分
光復香港 時代革命

借個位用

●○●○由窮爸爸富爸爸探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○由澶淵之盟探討黃色經濟圈發展●○●○

●○●○黃色證券圈●○●○

●○●○黃色慈善圈●○●○

●○●○建議 黃色經濟圈 開新台●○●○

憑咩要跟佢預期玩?

今日西九細路俾月野兔害死

中共最鍾意挑釁民鬥民

On9 傷乜撚野人